admin 投訴會員#65144洗版

會員#65144
尊機重道>尊機>一直是一個入
Profile:
經常係Switch討論區洗版/引戰/post離題嘅野
有時仲洗成頁

嚴重影響討論
希望admin 以適當方式處理

例子：

更多例子：